有無人睇緊明珠台 ARGO – 救參任務

0025 - 0300

今晚明珠做argo，翡翠做套神探

故事講乜架？

《ARGO – 救參任務》由《狂盜之城》、《驕陽似我》奧斯卡得主賓艾佛力自導自演，《油激暗戰》金像男星佐治古尼、《各位觀眾，晚安》奧斯卡提名監製格蘭特軒斯洛夫及賓艾佛力聯合監製。

1979年11月4日，伊朗的伊斯蘭革命正鬧得沸騰，激進分子衝擊駐德克蘭的美國領使館，並帶走52名美國人質。在混亂當中，六名美國人成功逃脫，並得到加拿大領使的庇護。但激進分子找出、並殺害這六名美國人只是時間問題，中情局營救專家東尼曼迪斯 (賓艾佛力 飾) 設計出一個驚險的計劃讓他們安全徹離。這個營救行動巧妙得只可能在電影中發生。

Ben Affleck真係好勁 又編又導又做到演員

肥ben做編導>>>>>做戲

這個營救行動巧妙得只可能在電影中發生。佢本身都認為唔可能

佢細佬拎到best actor
ben好心就專攻導演啦
拍多D戲比細佬做主角
齊齊拎獎諗起都型

故事好吸引，但勁多廣告

Agger 仲要踩左入batman個無底深潭

談判專家條橋好犀利

好悶

佢導The Town都好好睇，但條友真係爛片王嚟，爛到連珍珠港都煮佢唔死 Kate Beckinsale嗰啲全部拍完都收皮……

隻偽c3po

咁都悶

第一次睇勁緊張 好有張力

竟然係真事

有廣告好到喉唔到肺

6條粉腸

睇緊 雖然好眼訓

開始走啦

好緊張 取景部鏡頭用錯方向

Rehearsal好緊張

Do your freakin job